投訴會員#1734發佈假新聞

有傳麻友已經非常接近下海拍av及接客

連哥

連哥

近日本討論區出現一系列之「ptgf、雞蟲」主題，發現其中有為數不少之男女，並無充份證據，甚至連對話記錄也沒有，單憑一張相片便被標籤為「ptgf、雞蟲」。我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

屌你老母

事實黎 係人都知

係 連狗佢屈我

有事就連仔，冇事就連狗

小朋友咩 郁啲就話比老師聽咁

反麻既下場

會員吉岡聖惠發佈不安相片

連狗數緊銀紙，唔會理

事實點理

點解同一件事 有唔同處理方法

G

推

pish

mayuyu=g

投訴埋會員#3806使用大量分身帳號